電腦死機問題

電腦得閒就會死機 仲要死得越黎越密，
通常死完都會 嗶~~嗶嗶嗶咁 有無巴打知咩事
ssd換過 ram重插過
thx巴打

motherboard

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。